import { Meta, Canvas, Story, ArgsTable } from '@storybook/addon-docs/blocks';
import BlockMultiColumnText from '@components/block-multi-column-text';
import { addControls, initJsonKnobs } from '@/.storybook/helpers';

export const argTypes = {
	headingLevel: {
		control: {
			type: 'select',
			options: ['h1', 'h2', 'h3', 'h4', 'h5', 'h6'],
		},
	},
};

export const controls = {
	color: ['backgroundColor', 'copyColor', 'bordersColor'],
	number: [],
	json: ['items'],
};

<Meta title="Multi Column Text" component={BlockMultiColumnText} argTypes={addControls(argTypes, controls)} />

# Multi Column Text

This module is used on the homepage.

It is meant to display a heading and subheading with editable background and copy colors.

export const Template = (args, { argTypes }) => {
	initJsonKnobs(args, argTypes, controls.json);
	return {
		props: Object.keys(argTypes),
		components: { BlockMultiColumnText },
		template: '<block-multi-column-text v-bind="$props" />',
	};
};

<Canvas withSource="none">
	<Story
		name="default"
		args={{
			heading: 'Heading',
			items: [
				{
					heading: 'Heading #1',
					copy: `<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Sit amet aliquam id diam maecenas ultricies. Diam ut venenatis tellus in metus vulputate. Nunc lobortis mattis aliquam faucibus purus in massa. Lacus sed viverra tellus in hac. Integer eget aliquet nibh praesent tristique. Quis viverra nibh cras pulvinar mattis. Risus nec feugiat in fermentum posuere urna nec tincidunt praesent. Turpis massa tincidunt dui ut. Scelerisque fermentum dui faucibus in ornare quam. Quam adipiscing vitae proin sagittis nisl rhoncus. Mattis aliquam faucibus purus in massa tempor nec feugiat.</p>`,
				},
				{
					heading: 'Heading #2',
					copy: `<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Sit amet aliquam id diam maecenas ultricies. Diam ut venenatis tellus in metus vulputate. Nunc lobortis mattis aliquam faucibus purus in massa. Lacus sed viverra tellus in hac. Integer eget aliquet nibh praesent tristique. Quis viverra nibh cras pulvinar mattis. Risus nec feugiat in fermentum posuere urna nec tincidunt praesent. Turpis massa tincidunt dui ut. Scelerisque fermentum dui faucibus in ornare quam. Quam adipiscing vitae proin sagittis nisl rhoncus. Mattis aliquam faucibus purus in massa tempor nec feugiat.</p>`,
				},
				{
					heading: 'Heading #3',
					copy: `<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Sit amet aliquam id diam maecenas ultricies. Diam ut venenatis tellus in metus vulputate. Nunc lobortis mattis aliquam faucibus purus in massa. Lacus sed viverra tellus in hac. Integer eget aliquet nibh praesent tristique. Quis viverra nibh cras pulvinar mattis. Risus nec feugiat in fermentum posuere urna nec tincidunt praesent. Turpis massa tincidunt dui ut. Scelerisque fermentum dui faucibus in ornare quam. Quam adipiscing vitae proin sagittis nisl rhoncus. Mattis aliquam faucibus purus in massa tempor nec feugiat.</p>`,
				},
			],
		}}
	>
		{Template.bind({})}
	</Story>
</Canvas>

## Vue Component Props

<ArgsTable of={BlockMultiColumnText} />
